(和理非活動) 見到廣告板滑倒了，請通知廣告商叫黨鐵回水

事緣出面有個po係講今日快閃灣仔站

都見到好多廣告板如下圖都滑倒到
有記性既巴打，請記住係咩廣告商
係FB通知番間公司「你個廣告無左呀，快啲叫MTR回水啦」

呢個係2013年廣告收費表，呢啲咁既12sheets都要每星期十幾萬架

P.S. 最近廣告商都唔落ads比黨鐵了
發唔發覺多左好多機場快綫、落馬洲/高鐵廣告
啲poster位賣唔出
而家搵殘體字廣告，叫人去大陸整試管嬰兒都有

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

最勁係黨鐵R到康師傅賣杯面廣告

呢啲濕鳩product都唔知香港邊度有賣